(有圖)有人係香港買左老翻龍珠產品報警退貨

信和/玩時點信得過嘅figure鋪頭

呢啲垃圾都有人買

殘體字都買

有幾奇

有賣正版都賣呢d

信和太多老翻野

點解唔肯退先?

爱你呦

點解唔係報海關
大佬 睇盒擺到明老翻 買都算 仲想退貨

Fina Form
Final都唔識串

屌
睇真啲連Form都串錯

特登

仲要舉中指

點知見有人動漫台提起信和又見到近期咪開

屌我之前都試過
好似係2樓有間賣hottoys 賣到好閪貴既鋪頭
買左幾隻公仔
比完錢一出門口睇多兩眼發覺無防偽標籤
即刻叫佢回水
一開始扮嘢話無得退
講多兩講最後都比我退就無追究
個時應該報海關先岩

佢又冇呃鳩你喎

寫哂殘體字

所以主題同內文無寫任何評價

無記錯舉中指哩套系列係得大陸老翻出

有錯既話屌細力D

錯唔錯唔係重點老翻出就夠